泛民係咁屌鳩本土派唔投票冇用架

搞掂內部各大山頭箍番泛民自己票源再講啦

投廢票算啦